啟思中學學生比藍屍高層老師話係暴徒

借朋友acc

唔好以為啟思係國際學校就中立啲同有多啲自由，啟思都係直資中學，一樣係共匪走狗。

我地學校三個中六學生再次受極權下的白色恐怖打壓。

上個禮拜三，我哋學校三個手足（下稱 ABC）放學後修補坑口連儂牆，另一個我地學校學生撕走文宣後即刻跑走，ABC佢地本能反應立即追住佢，仲用手機採訪個隻撕紙狗。A訪問佢撕文宣的看法同原因，BC就鳩叫「平反六四」
(但條片好清楚見到佢地只係搭膊頭)

三位同學全部被人罰一個禮拜校外停學，最戇鳩既係嗰隻撕紙狗竟然冇受學校任何指責。係無呀！屌你個閪！
學校強行扭曲同學既意思，譴責佢地“騷擾學生”, “恐嚇學生並強逼他出現在視頻中”, “校內反社會行為”。此外，同學A仲比學校蓋上「校內帶頭高叫口號」、「擾亂校園跌序，令低年級同學受驚」等「莫須有」罪名。（強調，校內叫口號係學生自發，A從來冇帶頭叫過口號，但老師依然加罪於A。）但係嗰兩個左膠高層老師同三個手足對質嗰陣，串串貢，用埋晒啲藍屍字，抹黑同侮辱佢地。話佢地係暴徒, 歹徒, 懦夫, 白痴, 蠢人, 愚昧無知

學校仲表明容許學生貼坑口連儂牆，咁撕連儂牆先至係“反社會行為”！！依家隻撕紙狗 anti social 在先喎，嗰三個手足都係盡公民責任問下啫，學校憑咩罰咁重，仲威脅會直接踢佢地出校。學校咁做同警黑勾結、包庇黑社會福建撚有乜分別？

之前學生發起嘅罷課都俾學校㩒住晒，罷課罷到好似坐監咁 (詳見名校secrets)
學校咁做係唔會令到我哋驚架，你越打壓我地 我哋嗌得越大聲，越俾人聽到我哋嘅聲音，越比人哋知你班藍屍高層同一哥柒婆一鳩樣！
我哋班學生冇咩權力去對抗學校，學校都係比極權打壓緊，所以我哋要淨化啟思！

驅逐共黨，光復香港，光復啟思！

P牌推唔到求巴絲打幫手煲大佢！

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

推爆佢 死教畜

Brendon Lee 正仆街

全港最貴嘅本地直資中學

中六都suspend屌佢老母閪

垃圾中學 ib又搞唔好 dse又成績差

扮中立 罷課又俾人禁錮 整僆儂牆又俾人停課
IB講求全人發展 獨立批判思考 啟思做埋d on9嘢打壓學生
垃撚圾 咪撚讀

係時候幫啟思出名啦

推撚爆佢

舊生幫推

推

垃圾學校

push

有個中同讀小學啓思，聽聞因為中學太廢俾埋船佢都唔升上去

出封律師信俾佢有冇得諗

鬧返佢哋係fascist loving cunts

家長投訴老師用字粗鄙
學生因為老師用咁粗鄙既字搞到心理上抗拒返學
將投訴信副本抄送教育局
好快就買你怕